阿記今晚有緊急記者會

19:33更新

根據英國傳媒最新消息，阿仙奴行政總裁加斯迪斯宣布於當地時間周五下午5時(香港時間周五深夜12時)召開緊急記者會，有機會宣布接任人選

資料：

雲加回心轉意啦好嗎